日本推SM健身房 女王當教練做射精管理

日本去年有業者開設特別的「SM健身房」，訓練師化身成SM女王做個人指導，另外男性射精會降低睪固酮消耗能量，不容易練出肌肉，所以也會進行一周最多射一次的射精管理。
據《itmedia》報導，日本東京惠比壽、新宿地區，有間相當特別的「SM健身房」，該健身房採用相當隱密的預約制，需要到官方網站預約後才會通知上課地點，進場健身教練會身穿SM女王裝等你，而顧客則需要入境隨俗穿奴隸裝，並且女王會拿繩子幫你「龜甲縛」，這些SM女王全部都有專業的健身技術，所以不用擔心健身方式是否有錯，店經理古川真指出，「公司會實施1到2個月健身課程後才讓女王上工，這些課程都是專業健身員進行指導」。
實際進行推舉槓鈴時，女王會坐在旁邊進行指導，每做一次後就會用鞭子打一次激勵，古川真：「這樣做的理由是讓男性產生性興奮，分泌賀爾蒙增強肌肉，促進鍛鍊效果」，不過報導指出，SM跟健身融合是否有效果，目前似乎還沒有科學上的根據。
另外健身房也會根據顧客的M度，來調整鍛鍊的內容，像是3P、跟口頭責罵的特別服務等等。古川真表示，「SM健身房」目前主要的客層為30到50歲的男性，男女比部分則是男性8成、女性2成，健身房內鞭子、蠟燭、乳頭夾、項圈等應有竟有，光鞭子種類就有4、5種，可以根據客人的接受程度選擇。
古川真也說，除了健身房課程外，也會對顧客的日常生活進行管理，例如就會對奴隸們做射精管理，因為男性射精會降低睪固酮消耗能量，不容易練出肌肉，顧客願意的話，也會幫他們裝貞操帶來限制。飲食方面也會用LINE進行只到，每天不能超過設定好的卡路里。
到「SM健身房」鍛鍊的顧客表示，「之前上健身房的經驗，但都去3、4次就放棄了，不過這個健身房卻讓我一直想來，這次已經來第7、8次了，體脂肪也從17%降到10%，效果相當好」

召喚蓋清

有無女版假鳩健生單車 .. 班男既脂肪率應該暴跌

淫賤主題gym？

都幾貴

有男男就正

出一次幾錢

Cls

M男也健身

做做下射左咁點算

扯住做

會唔會成間gym都係屎水

被女王笑鳩你早洩

@蓋清

一個月做8次要成皮野，都唔平

男性射精會降低睪固酮消耗能量，不容易練出肌肉

怪唔之得毒撚都係果個身型

痴孖筋 跟胡師傅健心好過啦

男性射精會降低睪固酮消耗能量，不容易練出肌肉

唔怪之得做極GYM都唔生肉

想試

開錯台啦
下次有SM內容都係體育台開POST先

好過香港俾十幾萬搵人拉筋啦

Ｄ肌肉谷到盡果野屎精－齊噴
果野high到爆

掛羊頭賣狗肉...收咁貴肯定因為有特別服務啦...

> 這次已經來第7、8次了，體脂肪也從17%降到10%

有無咁誇張呀

有得拉龍筋了

胡力威成日話D學員上左1-2堂減左20LBS添

諗起依套

去力威喇屌你老母

yoyo轉行做首席教練

女王

一路被女王調教 一路練大脾

應有竟有

普教中惡果浮現

算平喎
同香港啲美容療程差唔多

17%去到10%

想試俾靚女鞭住推胸

yoyo有冇得諗

D國會議員會唔會變到好大隻

由料亭做到上gym房